<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>网站开发 on 平南县坦克网络技术有限公司博客</title>
    <link>../blog/categories/%E7%BD%91%E7%AB%99%E5%BC%80%E5%8F%91/</link>
    <description>Recent content in 网站开发 on 平南县坦克网络技术有限公司博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Oct 2018 15:02:38 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="../blog/categories/%E7%BD%91%E7%AB%99%E5%BC%80%E5%8F%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>HTML5入门-平南学IT</title>
      <link>../blog/post/html5%E5%85%A5%E9%97%A8/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 15:02:38 +0800</pubDate>
      
      <guid>../blog/post/html5%E5%85%A5%E9%97%A8/</guid>
      <description>HTML5是否真的难？ 不难，HTML5是标记语言，学习起来非常容易，任何人都可以学习，废物也可以。废物学了还可以变成人物。标记语言就是一些标记组成的一个串，比如
&amp;lt;h1&amp;gt;&amp;lt;/h1&amp;gt;  这个就是标记组成的串，前面的是开发标记，后门跟着的是结束标记。开始标记与结束标记中间可以放置文字。那样简单，恭喜，你学习成果了。HTML5标记语言是如此简单。人人可学。哪里是学海无尽。
HTML5标记语言第一课，一个简单的沟通。 &amp;lt;body&amp;gt; &amp;lt;h1&amp;gt;我爱你&amp;lt;/h1&amp;gt; &amp;lt;p&amp;gt;为了阐明我爱你，我需要在这里做说明，说明有一点多，希望你听下去。&amp;lt;/p&amp;gt; &amp;lt;body&amp;gt;  这个是使用html5做的一个沟通，我开发可以解释清楚是如何工作的。
&amp;lt;body&amp;gt;  是html5体标记，体标记里面包含着
&amp;lt;h1&amp;gt;  与
 &amp;lt;p&amp;gt; ，H1是HTML5里面的标题标记，p是HTML5里面的段落标记。在浏览器查看这些就会显示
我爱你 为了阐明我爱你，我需要在这里做说明，说明有一点多，希望你听下去。
HTML5标记语言有多大一个学习范围。 这个不是很大，如果我们不学习它的历史，背景，目的，其他知识，那么，它就是一份语法那么大。一份语法有多大。我去W3C组织复制过来，就这么多知识：  Tag Description   &amp;lt;!&amp;ndash;&amp;hellip;&amp;ndash;&amp;gt; Defines a comment   &amp;lt;!DOCTYPE&amp;gt;&amp;nbsp; Defines the document type   &amp;lt;a&amp;gt; Defines a hyperlink   &amp;lt;abbr&amp;gt; Defines an abbreviation or an acronym   &amp;lt;acronym&amp;gt; Not supported in HTML5. Use &amp;lt;abbr&amp;gt; instead.
Defines an acronym   &amp;lt;address&amp;gt; Defines contact information for the author/owner of a document   &amp;lt;applet&amp;gt; Not supported in HTML5.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SRI是子资源完整性</title>
      <link>../blog/post/sri%E6%98%AF%E5%AD%90%E8%B5%84%E6%BA%90%E5%AE%8C%E6%95%B4%E6%80%A7/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Oct 2018 16:07:32 +0800</pubDate>
      
      <guid>../blog/post/sri%E6%98%AF%E5%AD%90%E8%B5%84%E6%BA%90%E5%AE%8C%E6%95%B4%E6%80%A7/</guid>
      <description>什么是子资源完整性 子资源完整性（SRI）是允许浏览器检查其获得的资源是否被篡改的一项安全特性。它通过验证获取文件的哈希值是否和你提供的哈希值一样来判断资源是否被篡改。
SRI真的安全吗 SRI是浏览支持的安全特性，其是通过校验文件哈希值来保证加载的资源完整性，并不能说是绝对的安全，破坏者也可能通过修改出现在浏览器前的网页来破坏。不管其在实际应用中是否提高安全，都应该在CDN中使用SRI来工作。
使用SRI需要哪些技术 SRI需要使用哈希工具来生成哈希码，相关工具有File Hash Checker。但只要有哈希算法如MD5、SHA-1、SHA-256、SHA-384、SHA-512都会成为使用工具。不过SRI目前支持sha256、sha384及sha512。base64编码也会成为其应用技术。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>内联网</title>
      <link>../blog/post/%E5%86%85%E8%81%94%E7%BD%91/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 17:19:32 +0800</pubDate>
      
      <guid>../blog/post/%E5%86%85%E8%81%94%E7%BD%91/</guid>
      <description>为什么需要使用内联网？ 现在，虽然一些基于云的商业软件获得了主流的采用,也有商业软件已经引入了我的小企业的内联网。但是我为什么要关心这些？ 在这里回答这个问题，我的公司为什么需要实施内联网？它对我有什么好处？以下是实施Intranet的原因。
改善生产 每天都为员工提供执行当天任务所需要的所有工具。内联网是员工的家，他们每天早上醒来访问的就是内联网，内联网使员工可以访问他们完成工作任务所需的所有工具和信息，可以提高工作效率，这些工具和信息包括：
 最新发生事件和会议 为完成的任务 新讨论 重要文件 相关新闻 电子邮件  企业传播 内联网是您员工的虚拟住所，并且占据了他们的大部分注意力。因此，它是与员工进行双向沟通的理想场所，由于内联网是员工获得企业工具与信息的窗口，并且占据了他们关注焦点空间的一部分，因此它为管理层提供了与员工沟通的好场所。举例来说，想象一下在全球拥有数千名员工的大公司。如果每个人每天早上都登录到内联网，管理层可以：
 发布重要公告 宣传新的举措和政策 传达公司历史，文化和定位 认可优秀员工 以调查和建议的形式收集反馈  简化流程 使用Intranet不仅可以记录流程，还可以提供员工在Intranet中自动化工作流所需的实际工具。现在的Intranet不仅包含静态信息，还包含员工用于工作的实际工具。借助这个很好的机会，可以将Intranet用作公司可以记录流程的场所，并提供流程自动化的实际工具。许多公司使用内联网来实现自动化，从简单的流程（如员工评估）到复杂的流程（如CRM和项目管理）。
促进协助 内联网是人们连接和分享信息的中心。内联网内置的现代社交工具鼓励员工绕过层次结构，并与同事直接协作。现代内部网具有内置的协作和社交工具。员工不仅可以访问与工作相关的信息，还可以在内联网内共享和协同工作。网络工具允许员工发现同事的技能和能力，并绕过公司层级，直接与他们联系。
知识管理 内联网知识管理是捕获，组织和检索组织中创建的所有知识的过程。从最广泛的意义上讲，知识管理意味着捕获，组织和检索公司信息。利用内联网中的所有工具和信息，员工不断以评论，讨论，博客，文档的形式添加新信息；内联网是一个集中的地方，可以捕获重要的公司信息。搜索工具可以确保公司网络中的员工只能找到执行工作所需的信息。
 捕获知识，使用文档，维基，博客，即时消息，讨论，社交消息等工具。 组织知识，使用组和文件夹等分层结构来组织知识。 检索知识，使用企业搜索在内联网上搜索知识。  内联网定义 Intranet中文称为内部网，又称内联网或者企业内联网、公司内部网，是一个使用因特网同样技术的计算机网络，它通常建立在一个企业或者组织的内部并为其成员提供资讯的共享和交流等服务，例如万维网、文件传输协议、电子邮件等。
内联网成本？ 知道了为什么需要内联网，对内联网有了基本认识，现在开始了解内联网的成本是多少？没有简单的方法来确定最终成本。市场上部署的内联网成本从小型公司20万到大型公司170万人民币或者更多。这个范围肯定非常广泛，但您可以通过调查三个因素：基础设施成本，部署/采用/支持成本和支付选项，为您的公司提出一个大概的投资估价。
基础设施成本 没有基础设施，您就无法拥有内部网。它需要服务器和网络连接来运行企业门户，您的成本将取决于系统的设置和维护方式。
 私有云 - 内部托管的Intranet比使用Office 365和sharePoint的公共云解决方案成本更高。有些公司更喜欢使用驻地服务器或私有云，因为他们相信它会为他们提供更好的数据安全性。这种假设是错误的，因此可能会花费更多。在内部设置和维护Intranet需要有时间处理维护的熟练IT技术人员，并且大多数组织缺乏这方面的资源。使用Office 365的公共云解决方案通常是更好的选择。
 公共云 - 公共云是您的组织通过Internet连接到的异地服务器，它提供的优势非常重要。在Office 365上部署SharePoint Intranet是目前最快，最具成本效益的解决方案。作为Office 365订阅者，您的公司将享受Microsoft托管支持的全部优势，包括大量存储，速度和数据备份。它还提供比大多数本地Intranet安装更好的数据安全性，并且不需要IT部门支持。
  与内部部署解决方案相比，Office 365上的基础架构成本极低。只需支付年度订阅费（35元-241元人民币每月），您就可以去了。像Aerie这样的Microsoft合作伙伴可以提供相同的费率，但可以提供更好的支持访问权限已经迁移和自定义方面的帮助。
部署，采用和支持成本 部署，采用和支持Intranet的成本取决于多种因素
 部署选项 - 有几个开箱即用的SharePoint intranet可提供较低的部署成本。此外，SharePoint是一个可用于为特定业务挑战开发解决方案的平台。示例包括为员工沟通开发社交网络，或者通过特定的批准链推送文档的应用程序。可以使用SharePoint开发这些功能，但是每个功能都会影响成本。
 Intranet采用 - 不要忽视员工采用Intranet的重要性。至少应该对员工进行适当的培训，使他们了解如何使用新的内部网附带的可用工具。
 支持 - 一旦您的平台启动，它将需要内部或组织外的专家支持。如果您的Intranet成功，您的员工将希望为其添加新功能和自定义，因此您应该计划在以后进行改进和增强的预算。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>坦克网站开发过程</title>
      <link>../blog/post/%E5%9D%A6%E5%85%8B%E7%BD%91%E7%AB%99%E5%BC%80%E5%8F%91%E8%BF%87%E7%A8%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Sep 2018 19:39:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>../blog/post/%E5%9D%A6%E5%85%8B%E7%BD%91%E7%AB%99%E5%BC%80%E5%8F%91%E8%BF%87%E7%A8%8B/</guid>
      <description>背景知识 坦克网站开发过程。网站项目是由一系列编码，调试，测试，发布，反馈的活动才能完成的。编码之前，就已经知道需要什么功能，登陆功能，登出功能，修改密码，修改个人信息，忘记密码，忘记登陆用户名，个人订阅，注册，注销，这些功能属于会员模块，模块与模块之间也会产生需求。网站的界面，皮肤是由一系列创建，调整，修改，成功的界面设计活动组成。这些技术包括如何在合适的位置留空，填充，排列，对齐，定位。每个功能一个界面，功能界面由模块界面统一，模块界面通过模块推广-文字说明统一。输出output可以由系统稳健（robust）设计提供更强大的输出。
开发过程 坦克网站开发过程 第一：网站模块需求提交。 第二：模块划分功能。 第三：功能分析。 三大主要过程。
过程详解 网站模块需求提交，由客户填写网站模块提交文档（数字或者纸质文档），填写完整没有错误交给销售经理。如果客户不会填写网站模块提交文档，应该与我方销售经理一起填写，销售经理会帮助客户完成工作。
模块划分功能，销售经理接收到客户发出的网站模块提交文档，应该将文档交给开发经理，开发经理分析模块，对模块进行调研，对模块进行划分出功能。开发经理遇到麻烦，应该召开会议，指示技术人员参与会议，一起完成模块划分功能的工作。
功能分析。根据上面的阶段得出的文档，开发经理根据功能名称退功能进行预编码分析。对功能进行说明，记录在文档。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>裸机前端开发环境搭建</title>
      <link>../blog/post/%E8%A3%B8%E6%9C%BA%E5%89%8D%E7%AB%AF%E5%BC%80%E5%8F%91%E7%8E%AF%E5%A2%83%E6%90%AD%E5%BB%BA/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Sep 2018 14:18:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>../blog/post/%E8%A3%B8%E6%9C%BA%E5%89%8D%E7%AB%AF%E5%BC%80%E5%8F%91%E7%8E%AF%E5%A2%83%E6%90%AD%E5%BB%BA/</guid>
      <description>前端是指使用HTML5与CSS3技术开发的html网页，我们使用平南县坦克网络技术有限公司的两个软件来搭建。 这里有几张截图，每张截图代表一个重要步骤。
域名申请i.cc 做到一系列从注册到使用的功能，是使用了4个软件，具体到名称是，第一是火狐浏览器，第二个是Notepad++编辑器，其他两个是DNS-Desktop，OAS
创建项目 使用DNS-Desktop申请域名i.cc，等下查看项目需要使用，创建文件夹&amp;rdquo;项目花&amp;rdquo;，并添加到OAS项目里。启动服务就一直处于服务状态。
编辑项目 建立一个HTML5模板，使用的编辑便是Notepad++，这是一个正版，免费的编辑器。
查看项目 查看我们编辑结果使用的软件就是火狐浏览器。开发HTML5，CSS3网页，用到的软件全在这里。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>